色情片女星超大厚唇look掀少女整容熱 過來人警告︰或致嚴重過敏

最近外國掀起另一股整容熱潮，少女開始渴望擁有色情片女星的性感形象，走去整容隆唇，令嘴唇變得又大又厚，加上鮮艷的唇膏及長長的假眼睫毛，打造成一個「色情片女星」的外型。
據英國《鏡報》報道，近年不論男性或女性都愛上隆唇，認為兩片厚唇是性感象徵，更視色情片女星為性感榜樣，整容整上癮，令嘴巴隆得愈來愈誇張，外界稱之為「porn star lip fillers」，網上亦有大量誇張隆唇自拍相可搜尋到。
他們為隆出性感大嘴巴花費甚巨，為突顯他們的「成果」，女士尤其愛塗上鮮色、閃爍的唇膏，貼上長長的假眼睫毛，再化個超級濃妝，整個「色情片女星look」便大功告成！
不過，一名來自威爾斯的媽媽Sally Roberts以過來人身份警告，她去年曾整容隆上厚唇，但幾天後，她完全無法進食或喝水，「看起來就像恐怖片裡的人」。
她當時到一間有名氣的美容院進行整容手術，以1毫升玻尿酸填充物（Dermal filler）注射入嘴唇中，起初她對效果感到滿意，亦沒有出現問題，但第二日起床時發現，她的嘴唇腫脹至不能吃喝，甚至連說話都有困難，「我感到極度痛苦」！
他立即前往求醫，並得悉自己對玻尿酸填充物產生了嚴重過敏及感染，更有過敏性休克的風險，需要服用類固醇、抗生素、抗炎藥等多種藥物治療。
「我的嘴唇經過一段如岩石般堅硬、破裂、脫皮和滲漏的時間之後，我的痛苦終於得到紓緩，我正慢慢痊癒中。」
經過長時間治療之後，她的嘴唇已變小，但看起來依然「不正常」，她對此感到相當後悔。

不如將個口整做塊閪咁

啲鬼佬鬼婆玩到無野好玩

好似要整到咁樣？

港女快d學下啦

洋腸like呀

你漏咗個閪字

好似要整到咁閪樣？

女人都好真係好撚on9

你真心唔識欣賞

抵死

個嘴做乜鳩

紅唇娃

雙腸

好正

整到自己成個色情女星咁
係咪代表不嬲做開

咩玩法

厚唇但唔肯含撚根本無意義

整到成個孖潤腸咁好撚肉酸

仲衰過nicki minaj

鬼婆真係好撚on9